歐霸盃決賽

有冇清知道港島區有咩酒吧今晚播歐霸

有now嘅都應該有

會播波既都會有

但係好似冇乜邊間開到咁夜

bar pacific